{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on erkpunane kest, millel on mustad t√§pid. Mulle meeldib s√º√ºa k√§rbseseeni!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ike ja √ºmmargune."},{"text":"P√µllumeestele meeldin ma, sest ma s√∂√∂n halbu putukaid."},{"text":"Ma olen sageli punane ja mustade laikudega."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Ladybug","isCorrect":true},{"label":"Ant","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêû"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Kes ma olen? Ma rooman v√§ga aeglaselt √ºle maa ja kannan oma maja seljas.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga aeglane!"},{"text":"Ma kannan oma kodu kaasas."},{"text":"Ma j√§tan limane j√§lg."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":true},{"label":"Worm","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêå"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma oskan lennata ja teen mett.","hints":[{"text":"Ma sumin lillede √ºmber."},{"text":"Ma elan tarus."},{"text":"Ma teen midagi magusat, mida saab s√º√ºa."}],"options":[{"label":"K√§rbes","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêù"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Kes ma olen? Mul on kuus jalga ja kaks antenni ning ma t√∂√∂tan koos oma s√µpradega, et vedada suuri murenemisi.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Ma elan maa all."},{"text":"Ma kannan sageli toitu, mis on suurem kui mina ise."}],"options":[{"label":"Ant","isCorrect":true},{"label":"Mardikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêú"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma h√ºppan rohu sees ringi ja teen siblivat h√§√§lt.","hints":[{"text":"Ma olen roheline."},{"text":"Mul on v√§ga pikad jalad."},{"text":"Ma h√ºppan v√§ga kaugele."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Roomik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Kes ma olen? Ma h√µljun tuules. K√µigepealt olen ma roomik, siis teen ma kimalase.","hints":[{"text":"Ma alustan kui midagi, mis roomab"},{"text":"Ma teen enda √ºmber karbi"},{"text":"Ma olen v√§ga v√§rviline, kui ma suureks kasvan ja oskan lennata."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Worm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ã"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Mis ma olen? Mul on palju jalgu ja ma kerin kokku, kui ma kardan.","hints":[{"text":"Ma elan kivide all."},{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"Ma n√§en v√§lja nagu soomus, kui ma rullin √ºles."}],"options":[{"label":"Millipede","isCorrect":false},{"label":"Roly Poly","isCorrect":true},{"label":"Tuhatjalgne","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü™≤"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Kes ma olen? Mul on pikad jalad ja ma teen oma toidu p√º√ºdmiseks kleepuvat v√µrku.","hints":[{"text":"Ma ei ole putukas."},{"text":"Mul on kaheksa jalga."},{"text":"Ma p√º√ºan k√§rbseid."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Ant","isCorrect":false},{"label":"Mardikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üï∑Ô∏è"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Mis ma olen? Ma tulen √∂√∂sel v√§lja ja siputan v√§ga valjusti.","hints":[{"text":"Sa kuuled mind suvel."},{"text":"Ma olen pruun v√µi roheline."},{"text":"Minu heli muutub valjemaks, kui on kuum."}],"options":[{"label":"Kriketid","isCorrect":true},{"label":"Ladybug","isCorrect":false},{"label":"Worm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü¶ó"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Kes ma olen? Ma helendan pimedas ja lendan suve√µhtutel ringi.","hints":[{"text":"Ma olen mardikas."},{"text":"Ma s√ºttin."},{"text":"Minu valgus aitab mul leida s√µpra."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjek√§rbes","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"ü™≤"}}],"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen oran≈æ ja kasvan maas. M√µnikord s√∂√∂te mind √µhtus√∂√∂gi juurde.","hints":[{"text":"Ma olen taim."},{"text":"K√º√ºlikutele meeldib mind s√º√ºa."},{"text":"Ma olen pikk ja oran≈æ."}],"options":[{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kivi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF64DD17","category":"plant","icon":"ü•ï"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen suur, k√µrge ja tugeva t√ºvega taim. Linnud armastavad minus elada.","hints":[{"text":"Ma kasvan v√§ga, v√§ga k√µrgeks."},{"text":"Mul on palju harusid."},{"text":"Oravadele meeldib mulle ronida."}],"options":[{"label":"Lill","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFA0522D","category":"plant","icon":"üå≥"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§ike ja roheline ja ma kasvan maa peal. Minu peal saab k√µndida.","hints":[{"text":"Ma olen pehme ja tiksun jalas."},{"text":"Leiad mind pargis v√µi aias."},{"text":"M√µnikord on inimesed minul piknikul."}],"options":[{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF388E3C","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen ilus ja v√§rviline. Mesilastele meeldib mind k√ºlastada.","hints":[{"text":"Mul on hea l√µhn."},{"text":"Ma kasvan aias."},{"text":"Ka liblikad meeldivad mulle!"}],"options":[{"label":"Lill","isCorrect":true},{"label":"Kinga","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFC107","category":"plant","icon":"üå∑"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen pikk, kollane vili. Ahvidele meeldib mind s√º√ºa.","hints":[{"text":"Ma olen kollane, kui ma olen k√ºps."},{"text":"Ma kasvan puu kobaras"},{"text":"Mind saab koorida, enne kui sa mind s√∂√∂d."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"M√ºtsike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFEB3B","category":"plant","icon":"üçå"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen √ºmmargune punane vili, mis kasvab viinapuu k√ºljes. Mul on sees v√§ikesed seemned.","hints":[{"text":"Ma olen mahlakas ja magus."},{"text":"Ma olen hea salatites."},{"text":"Pitsakaste on tehtud minuga."}],"options":[{"label":"Tomat","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Raamat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF44336","category":"plant","icon":"üçÖ"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen suur, √ºmmargune k√∂√∂givili, millel on roheline v√µi oran≈æ nahk ja oran≈æ sisemus.","hints":[{"text":"Mind kasutatakse sageli jack-o'-lanterni tegemiseks."},{"text":"Ma kasvan maas asuvas laigus."},{"text":"Ma olen harjunud k√µrvitsapirukas"}],"options":[{"label":"K√µrvits","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF9800","category":"plant","icon":"üéÉ"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Mis ma olen? Mul on vars ja lehed ning mul on vaja spetsiaalset potti, milles ma elan.","hints":[{"text":"Mind hoitakse siseruumides."},{"text":"Sa pead mind kastma."},{"text":"Ma olen toataim."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Toataim","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8BC34A","category":"plant","icon":"ü™¥"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen seeme, mis plahvatab, kui see kuumaks l√§heb. Mind saab s√º√ºa kinos.","hints":[{"text":"Ma olen kollane ja valge."},{"text":"Ma olen sageli soolane."},{"text":"Ma l√§hen pop pop pop!"}],"options":[{"label":"Popcorn","isCorrect":true},{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Mahl","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF5722","category":"plant","icon":"üçø"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Mis ma olen? Ma olen puu, millel on lehtede asemel okkalised n√µelad. Sa v√µid mind j√µuludeks kaunistada.","hints":[{"text":"Ma olen aastaringselt roheline."},{"text":"M√µned inimesed panevad mulle tuled peale."},{"text":"Minu n√µelad v√µivad sind torkida."}],"options":[{"label":"J√µulupuu","isCorrect":true},{"label":"Lill","isCorrect":false},{"label":"P√µ√µsas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF009688","category":"plant","icon":"üéÑ"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma ujun meres ja √ºtlen \"Glub, glub\"!","hints":[{"text":"Mul on uimed!"},{"text":"Ma elan vees."},{"text":"Ma olen v√§ike ja v√§rviline."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Linnud","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF87CEEB","category":"ocean","icon":"üê†"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja sinine ja minu peal s√µidavad paadid.","hints":[{"text":"Mul on lained."},{"text":"Sa v√µid ujuda minus."},{"text":"Ma olen v√§ga, v√§ga suur."}],"options":[{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Maja","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"ocean","icon":"üåä"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma k√µnnin k√ºlg ees liival ja mul on karp.","hints":[{"text":"Ma pigistan oma k√º√ºnistega."},{"text":"Ma elan ookeani l√§hedal."},{"text":"Ma olen punane v√µi oran≈æ."}],"options":[{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Worm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"ocean","icon":"ü¶Ä"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen kalade ja taimede kodu mere all.","hints":[{"text":"Ma olen v√§rviline."},{"text":"Ma olen tehtud pisikestest loomadest."},{"text":"Kalad armastavad end peita."}],"options":[{"label":"Korall","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFA07A","category":"ocean","icon":"ü™∏"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen suur, hall ja ujun ookeanis. Ma pritsin vett!","hints":[{"text":"Ma olen imetaja."},{"text":"Ma laulan laule."},{"text":"Ma olen v√§ga suur ja elan ookeanis."}],"options":[{"label":"Vaala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF778899","category":"ocean","icon":"üê≥"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§ike ja elan rannas karbis. Kui sa hoiad mind k√µrva √§√§res, v√µid sa ookeani kuulda.","hints":[{"text":"Ma ei ole enam elus, kui sa leiad mind rannast."},{"text":"Ma olen spiraalikujuline."},{"text":"Ookean j√§ttis mind randa."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Koorik","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"ocean","icon":"üêö"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Mul on kaheksa k√§tt ja ma elan ookeanis.","hints":[{"text":"Ma v√µin muuta v√§rve!"},{"text":"V√µin suruda v√§ikestesse ruumidesse."},{"text":"Ma olen selgrootu, mis t√§hendab, et mul ei ole luid."}],"options":[{"label":"Octopus","isCorrect":true},{"label":"Merit√§ht","isCorrect":false},{"label":"Merihobu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBA55D3","category":"ocean","icon":"üêô"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen √ºks kalaliik. Ma olen lame ja torkan!","hints":[{"text":"Vees k√µndides peaksite jalgu sassi ajama."},{"text":"Ma peidan end liiva sisse."},{"text":"Mul on pikk saba."}],"options":[{"label":"Hai","isCorrect":false},{"label":"Merit√§ht","isCorrect":false},{"label":"Stingray","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFD3D3D3","category":"ocean","icon":"ü™ß"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Kes ma olen? Ma olen pikk ja roheline. Ma lehvitan vees.","hints":[{"text":"Ma olen taim."},{"text":"Kalad s√∂√∂vad mind."},{"text":"Ma kasvan ookeani p√µhjas."}],"options":[{"label":"Mererohi","isCorrect":true},{"label":"Puu","isCorrect":false},{"label":"Lill","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"ocean","icon":"üåø"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Mis ma olen? Ma olen v√§ga pisike ja mind on ookeanis palju. Paljud loomad s√∂√∂vad mind.","hints":[{"text":"Ma ujun vees."},{"text":"Mind s√∂√∂vad suured ja v√§ikesed loomad."},{"text":"Vaalad s√∂√∂vad palju mind"}],"options":[{"label":"Liiv","isCorrect":false},{"label":"Merevetikad","isCorrect":false},{"label":"Plankton","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF66CDAA","category":"ocean","icon":"ü¶†"}}],"transport":[{"level":"1","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma l√§hen piiksu piiksu ja vean teid kohtadesse!","hints":[{"text":"Mul on rattad!"},{"text":"V√µin olla punane, sinine v√µi mis tahes v√§rvi!"},{"text":"Sa istud minu sees."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":false},{"label":"Auto","isCorrect":true},{"label":"Paat","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"transport","icon":"üöó"}},{"level":"2","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma ujun vee peal ja v√µtan sind kaasa.","hints":[{"text":"Ma l√§hen merre!"},{"text":"Mul ei ole rattaid!"},{"text":"M√µnikord on mul purjed."}],"options":[{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Buss","isCorrect":false},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DB93","category":"transport","icon":"üö¢"}},{"level":"3","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma k√§in t≈°ukt≈° ja s√µidan r√∂√∂bastel.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga pikk!"},{"text":"Ma vean palju inimesi!"},{"text":"Ma teen valju pillih√§√§lt."}],"options":[{"label":"Rong","isCorrect":true},{"label":"Roller","isCorrect":false},{"label":"Rula","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB9370","category":"transport","icon":"üöÇ"}},{"level":"4","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma lendan taevas ja viin teid kaugele.","hints":[{"text":"Mul on tiivad!"},{"text":"Ma l√§hen v√§ga k√µrgele!"},{"text":"Linnud lendavad minu l√§hedal."}],"options":[{"label":"√ïhupall","isCorrect":false},{"label":"Lennuk","isCorrect":true},{"label":"Veoauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7093DB","category":"transport","icon":"‚úàÔ∏è"}},{"level":"5","type":"transport","question":"Mis ma olen? Mul on kaks ratast ja sa pedaalid jalgadega.","hints":[{"text":"Saate mulle helistada!"},{"text":"Mul on vaja kiivrit!"},{"text":"Sa pead tasakaalustama."}],"options":[{"label":"Jalgratas","isCorrect":true},{"label":"Traktor","isCorrect":false},{"label":"Vanker","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF93DB70","category":"transport","icon":"üö≤"}},{"level":"6","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen suur ja kollane ja vean palju lapsi kooli.","hints":[{"text":"Ma peatun, et lapsi √ºles v√µtta!"},{"text":"Mul on vilkuvad tuled!"},{"text":"Ma olen pikem kui auto."}],"options":[{"label":"Koolibuss","isCorrect":true},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":false},{"label":"Takso","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7093","category":"transport","icon":"üöå"}},{"level":"7","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma aitan inimesi, kes on haiget saanud, ja l√§hen \"wee-ooo wee-ooo\".","hints":[{"text":"Mul on sireen!"},{"text":"Mul on punane tuli peal!"},{"text":"Ma viin inimesi haiglasse."}],"options":[{"label":"Pr√ºgiauto","isCorrect":false},{"label":"Kiirabi","isCorrect":true},{"label":"Kullerauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF70DBDB","category":"transport","icon":"üöë"}},{"level":"8","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma vean palju asju ja l√§hen rummu, rummu m√∂√∂da teed.","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga tugev!"},{"text":"Ma v√µin vedada raskeid koormaid!"},{"text":"Mul on suured rattad!"}],"options":[{"label":"Lapsevanker","isCorrect":false},{"label":"Veoauto","isCorrect":true},{"label":"Politseiauto","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDBDB70","category":"transport","icon":"üöö"}},{"level":"9","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma olen punane ja aitan tulekahjusid kustutada.","hints":[{"text":"Mul on voolik!"},{"text":"Mul on redel!"},{"text":"Tulet√µrjujad s√µidutavad mind."}],"options":[{"label":"V√µidus√µiduauto","isCorrect":false},{"label":"Tulet√µrjeauto","isCorrect":true},{"label":"Lumesahk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDB7070","category":"transport","icon":"üöí"}},{"level":"10","type":"transport","question":"Mis ma olen? Ma lendan k√µrgel Maa kohal ja viin inimesi kosmosesse!","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga kiire!"},{"text":"Mul on v√µimsad mootorid!"},{"text":"Astronautid s√µidavad minuga."}],"options":[{"label":"Leiut","isCorrect":false},{"label":"Rakett","isCorrect":true},{"label":"√ïhulaev","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7070DB","category":"transport","icon":"üöÄ"}}]}